失望！譚校長真是人模狗樣的東西！

周柏豪琴晚喺instagram提醒大家記得登記做選民，唔上微博都唔知，原來登記做選民行使公民權利同責任都係支持港獨㗎！

我對比比鳥真係好失望

但係同時間！！！
我發現我最鍾意嘅譚詠麟竟然都呼籲過選民去投票

伦伯點可以一邊得到中国人民同伦迷嘅支持，另一邊呼籲市民去投票！咪即係變相支持港獨？點可以背棄內地無得投票嘅同胞呼籲香港人投票！伦伯原來係個双面人！人模狗样的东西！請大家唔好再支持佢！實在太令人失望！

btw2019區議會選舉將於11月24日舉行，雖然有啲早，但大家記得話俾屋企嘅三姑六婆知，唔好再食住蛇齋餅糭去支持港獨喇食窮佢好喇唔好跟人去投呀

有票記得投！自己香港自己救！

叫人登記做選民都比人屌

剩係睇標題仲以為係月巴體

世界上邏輯分兩種，一種是邏輯，一種是中國邏輯。

喺强国講句嘢都畀人屌

所以

連登仔支持下柏豪啦

以後都唔笑佢 唉thankyou軒仔